有無人打完邊爐會瘋狂地屙屎

三日前打過邊爐，屙撚到今日仲有爛屎
痴撚線行行下又肚痛
不過平時一日都有一篤屎嘅幾健康
洗唔洗睇醫生？

腸胃唔好會咁

我會...應該係因為太油

玻璃肚嚟 但屙左好多日了

食完嗰日我啲朋友都有屙，但我屙到今日啲屎都係爛爛地同屎眼痛

靚女係唔會屙屎

都話有巨龍

個湯底係咪辣 如果係嘅話好容易會咁

唔是的，白湯嚟
唔知洗唔洗睇醫生，定屙清算？

而家搭緊車又有啲攪肚了仆街

聽日仲屙嘅話建議睇醫生
我仲以為你食辣先咁樣 腸胃都幾差下

明顯係你地食中啲野食勁污糟既黑店啦

屌，黃店嚟

係。。。好啦
我唔食辣㗎因為我食唔到

咁其實會唔會係食物中毒
腸胃炎 食出事之類

想龜頭碰龜頭

咁撚驚
但無發燒喎，得屙。。。

來格劍劍

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

見過好多人打邊爐...呢邊有人落野
佢個邊唔等個爐滾返就夾野上黎食
真係唔痾就有鬼
唔知樓主係咪呢D人

sorrysorry

當清下腸胃吧
清曬啲宿便出黎

好想食邊爐

唔係 我煮到好撚淋先食的

好撚多屎，出街都好驚急屎